Задание
Реализовать функцию-конструктор для создания объекта "пользователь".

Технические требования:

Написать функцию createNewUser(), которая будет создавать и возвращать объект "пользователь".
При вызове функция должна спросить у вызывающего имя и фамилию.
Используя данные, введенные пользователем, создать объект со свойствами firstName и lastName.
Добавить в объект метод getLogin(), который будет возвращать первую букву имени пользователя, соединенную с фамилией пользователя, все в нижнем регистре.


Не обязательное задание продвинутой сложности:

Сделать так, чтобы свойства firstName и lastName нельзя было изменять напрямую. Создать функции-сеттеры setFirstName() и setLastName(), которые позволят изменить данные свйоства.

